幾時先可以全港禁煙？

啲煙味真係好臭好臭好臭

煙剷又唔識得哩係個密室到食煙

死都要周圍食 邊行邊食 搞到啲煙味周圍飄

屌你老味我企你後面就硬食晒二手煙

你可以死去角粒頭位食煙架

我無辦法唔呼吸架

仲有呀 啲煙頭又亂鳩咁掉 全香港都係你垃圾桶呀？ 點解唔掉上自己張床呀？點解唔掉係自己個褲袋呀？你怕整污糟，你怕著火，就唔怕其他地方係咁？

食煙真係自私同仆街嘅證明

呼🚬

試過有次有個死煙剷含住啖煙上咗小巴先噴

最賤係一路行一路食

如果香港有多啲喫煙所就好啦

依個真

好似日本咁是但比個電話亭班煙剷係入面圍爐生肺癌算啦

仲有廁格食個d 真係困獸鬥

其實買d整惑人用既臭味氣體行過向後噴得唔得？

因為香港用畫地為牢呢個方法真係好柒，冇遮冇擋

政府bam 電子煙個理由真係好on9

啲煙加到一千蚊一包

煙民人工低啲 因為佢地要放煙break 扣返人工

食煙嘅入院排非緊急條隊 因為佢地本身都唔重視健康

保險唔包食煙誘發嘅疾病

要當佢地狗咁